等緊

快

等你下課

打左丁未

幫我打咗

放學未

有無口爆佢

射咗係佢對眼

...
玩到咁偏

咁先睇到我地嘅將來